【逆權運動】有片為證！少女爆眼一刻 布袋彈插實護目鏡

【逆權運動】有片為證！少女爆眼一刻 布袋彈插實護目鏡

不解釋

唔好俾黑警扮柒黎弱化黑警血腥鎮壓嘅事實
個女仔如果無帶眼罩嘅話 可能命都無

721 811

仆街藍絲 你仲有乜撚嘢藉口呀

It was confusing to have statement from both sides. At first I was also blinded. Now I have a clearer picture...

Can actually rebuttal every single point on this 藍絲 post logically:

我回應你：
1）傷者受傷的位置並不是警隊射擊的範圍，除非子彈會轉彎，否則子彈不能射到女傷者。

- the video from iCable does not show any of that evidence. The shot can be fired from distance of 20-50m and this is not captured by the reporter.

2）如果是被布袋彈打中，面部一定有火藥造成的燒傷，女傷者的傷口是硬物插入造成。如果是布袋彈打中，相信已經死亡。

- only firearm injurys at point blank distance will leave gunpowder burn marks. A lack of burn marks on explains that the shot is fired from range more than meters away.

3）傷者進入QE, x-ray 照片已經證明一切，但傷者堅持唔報警，因為報警後警隊可以取得這張X光片，還警隊清白。

We do not use Xray for diagnosis of facial or orbital fractures, we routinely use CT scans. Still yet, the fracture pattern shown on CT scans cannot differentiate what type of injury, unless the missile (bullet) remains inside the body. This statement exposes that the person who wrote this has minimal medical knowledge.

4）在場的有線電視採訪的四分鈡錄影片段，證明傷者受傷前，警隊並沒有開槍。警隊因有同事燒傷，所以call了白車一部，最後警隊也讓這名女傷者先去醫院，受傷警員等第二部白車。

- no such evidence from the video. Likely the victim is shot well before this video. It is logically unlikely that the ambulance team can arrive within such short timeframe of the video ~2-3 mins

5）不如大家在網上呼籲傷者和家屬們公開這張X光片，還大家一個清白。

Again the Xray is old technology and un-informative. The CT scan or the operating notes is better piece of evidence. The person who suggested that an X-ray can differentiate between metal slingshot injury vs bean shot has insufficient medical knowledge and is more likely intending to use this ‘pseudoscience’ to mislead other laymen.

Based on about, likely there 有心人製造一段假新聞出嚟魚目混珠... and highily likely the injury is caused by the police...

睇片啦，屌你老母死黑警，成撚日話冇資料，查你老母個閪啦

612 721 811

DLLM

班仆街一定要還！

全部同我改口,唔準再叫布袋彈,係鉛袋彈呀